會員山中差人 #134323於4個月前建議搵牧師叫陳同佳自首

搵個牧師去叫陳同佳自首有無得諗？

會員山中差人於 另一post #14 屌人針對差人

分化撚 失敗撚 中計撚 全！面！進！場！

共產黨員？